中撚晒伏big big channel

事源係同屋企人一齊睇左無線東張西望講個大陸桃點必汁出來點正點正之後就即刻上網訂左兩盒陽山水蜜桃試下

屌佢老未，逼人一買買兩盒都算...七百幾蚊

先講下送貨

夜晚差唔多9點打比我，同我約時間話第二朝10點送貨。
隔左唔夠一個鐘，差唔多10點又打來！話啲桃送到黎我屋企門口！

然後果啲咩必汁標水乜都唔見...都算！

重 點 係 ： 完全唔撚甜！

最後仲要有個係爛既.....

大陸野真係大陸野，狗也不屌垃圾桃賣到五十幾蚊粒我咁都中伏我都覺得我好豬兜

推

on9 仔

Royal級都唔識學人食

吃一個上一課

留名

傻閪

戇鳩

抵撚死tvb都幫趁

樓主係咪煽動顛覆國家??

買張機票去日本食好過啦

落果欄揀一箱都穩陣過大大青樓啦

1盒9個130蚊，2盒260蚊，
太多錢？

後悔了

Tvb= 中共，土共信得過嗎？

岩岩學精左

壞左，叫佢退錢
下次跟hktvmall

tvb一向大規模做假

標水係東張個主持 唔係D桃

食開royal級, 出面無得賣要訂

佢地做訪問宣傳緊係揀d正野, 揀完d垃圾咪俾你地

tvb你都幫襯真係抵死

平時係幫襯開hktvmall
第一次幫襯bigbigchannel 就中撚晒伏

要向班廢老宣傳迫迫青奴賣垃圾

而家全家都知佢垃圾

聯絡佢地 應該可退款

明顯佢都唔知道 批桃有問題 keep唔耐 所以盡賣送出

掉撚左啦但係

點知咁撚伏

冇能腦 一睇就知係植入式廣告 仲仆去中伏

咁嘅價唔買優質土壤種嘅日本桃反而買經霧霾洗禮嘅重金屬土壤種嘅桃，巴打真係要食多嘅補腦食品先掂

Send 張相 俾佢睇 ，盡力爭取

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

你求其買個熟到就爛嘅桃，出力楂爛佢，搵支針一吉都做到同樣效果啦
重點係要出力lin落去，俾啲壓力佢，咁咪噴囉
你睇wingto試個「街外假貨」，求其楂兩下，吉完又唔用力lin，咪乜水都唔出
洗撚買佢個垃圾支那桃咩

唉

衰過出街買

有日本桃唔買，走去買支那桃咁on9

五十幾蚊食大陸桃，你都算係天才

俾tvb呃完係咪好嬲
係既話以後罷睇啦

可以告佢

on9 仔
d農藥重金屬超撚哂標
人地有驗過唔代表係真
大陸野食撚死你啊

信CCTVB已經ON9
仲要買大陸毒桃仲ON9
ON9完POST上黎畀人笑就更ON9，唔死都無用

香港冇直接進口都知咩事啦
人地如果用化學肥料 打左咩催生都無人知啦,
個東張西望都係半值入式架啦,
平時咁鐘意拎野去驗又唔見佢拎啲桃去比較日本桃
多水有撚用咩

會用BIGBIGCHANNEL, 你已經輸左一半啦

唔明點解會有人買50蚊個大陸桃

報料比東張西望

等利穎怡上黎訪問啦

抵死 幫襯TVB

傻仔

Rip樓主

笑死

唔洗錢食過一次,完全唔甜

開心啲，你9點落訂10點就到。佢地送貨幾快
屌你仲去TVB買野真係抵你食屎

低能家族

好人好者幫襯迫迫娼奴

CCtvb都幫趁

有日本桃唔食 走去食屎

呢個時勢幫襯tvb

On9先會買支那桃

抗議監控燈柱 全城戴帽＋口罩 有冇得諗？

支持國貨 值得嘉許

50蚊粒日本出都買到啦 仲要大粒過你
樓主有冇咁on9

big big channel都用
你真係big big柒腦

之前都買過蘋果，壞哂生哂蟲
打去投訴退錢又唔肯
真係屌佢老母

全民抵制緊tvb你仲敢買啲倉底爛貨，中伏仲要唔襯機會投訴推到佢仆街

買大陸野仲要上tvb同你上淘寶買有咩分別？

淘寶大撚把，仲有香港人買【香甜多汁無渣，好味，一定回購，運到香港都無爛】

琴晚上半節讚完啲大陸桃
搵個on9師奶話大陸桃正，因為無日本桃咁甜
嫌日本桃太甜

下半節就踩人啲芒果，話人來歷不明，咩都查唔到
仲要自爆自己兩年前介紹過
話啲果汁唔安全但又要個主持飲一啖先講

根本個節目都痴撚線，點會仲幫佢買野

利申琴晚咁啱出去食飯睇到平時無睇過

食唔起ROYAL級都唔使食啲大陸化學爛桃呀?傻閪樓豬

屌你好似甲由

主持有無得買

on9先買

royal級